屌我唔撚想玩辦公室政治阿

有冇邊度冇

做藍領 直接啲 唔順超就打

呢度

我部門得2個人

做得好人多，當想捍衛自己權益唔幫人嘅時候就變成壞人究竟辦公室小薯要如何生存

其他部門d人同你玩都避唔到

有啊屋企囉

好想做兩人公司

做返打雜就唔洗煩

返細公司
真係好細嗰種
得3至4人

做兒子

細公司先煩

咁當然都要睇好唔好彩
但細公司基本上自己話晒事
唔使同同事合作
應該可以減少好多磨擦

啱,唔GUR就除衫隻DUP

係阿屌，明明安分守己，唔知得罪過佢d乜

藍領都有，只不過通常比較簡單直接嘅方式

玩呢d嘢通常就係做打雜嗰個，因為最撚得閒

屌佢老母
啲女係咁toxic

悶到想死

其他部門都係幾個人
一日講唔到十句野

好過畀人玩死